====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est ainsi qu ' est née l ' aventure de « la preuve par sept » , mission que j ' ai reçue par convention de trois ans de la part du ministère de la Cohésion des territoires et du ministère de la Culture avec le soutien de la Fondation de France .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ aventure, preuve ]
pas_d_indication :: 2 :: [ aventure, preuve ]
marqueurs_niveau0 :: 2 :: [ aventure, preuve ]
pas_d_indication_niveau0 :: 2 :: [ aventure, preuve ]
Total feature counts: 8


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ aventure, preuve ]
pas_d_indication :: 2 :: [ aventure, preuve ]
marqueurs_niveau0 :: 2 :: [ aventure, preuve ]
pas_d_indication_niveau0 :: 2 :: [ aventure, preuve ]
Total feature counts: 8

